trump係咪死咗？

成個星期潛晒水？ 唔攪支那嘅？唔攪China 登？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
股你唔到
(狗隻#336730)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?